【揭穿外資投行N世祖嘅陰謀】全球印錢真係可以令到股樓「日不落」？

ok

咩分析黎

咁點解00-03中國同香港都咁低

00年炒科網，03 先至係地獄，97 後諗住執平樓又唔夠錢供嗰班又死

印出黎既錢如果唔係流入實體經濟其實只係癈紙一張

M2（廣義貨幣）已經係算流入咗經濟體啦

就咁用 stockcharts 咋嘛，打個 colon 就即刻出到比率 eg. $HSI:$$M2

樓主有冇諗過開返個fb page

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

冇，我通常一時興起先做吓股票分析，可能下一刻我可能又去咗揼 code

有一日無人再幫佢分擔軍費就美爆

Lm

咁90-93係咪錯數據

即係依家買港中都唔怕

見你咁比心機諗，覆兩個重點：

用 GDP 比較，唔係指數
MV=PT

the repo crisis comin that back firing banks whom they hold the toxic euro bonds yeild with negative rates by year end

s&p 500唔係岩岩新高咩

Money supply has been locked in housing properties in hk and mainland china due to the eastern traditional mindset of owning a property

Talking about ratio where did the money go

幾勁

全球印錢咪即係不斷將全球勞工貶值, 要打工階級不停進貢資產階級